黑警指3c老闆計劃殺警 還押三個月再審

班黑警之前已經搞過老闆好多次
又係佢間舖騷擾佢
又收哂佢幫客人整既手機

老闆比黑警跟過無數咁多次
唔似會好似黑警咁講有計劃殺警
所以黑警好可能係老屈
-> 一定要撐老闆
黎緊睇下有冇員工或朋友講可點幫

(唔好話咩野亂捉鬼 我只係常理分析 即使分析錯 真係有咁既計劃 我都覺得係要撐 仲要更加大力撐)

呢單好似比較少關注
希望大家可以關注

推

推左先

高院好呀, 有陪審團

排到上去, 先坐一年
仲要收番D機, 成當生意冇曬

最後冇罪 但已經令到生意冇左 又白坐幾個月 根本係想用呢啲成本黎嚇人

Tui

真正無成本又可以玩野

最少坐三個月
然後老闆幫人維修手機既生意都唔知點維持

好仆街 死黑警

我朋友部手機壞左 想拿去整 而家唔知去唔去整好

一整預沒收

做黃店真係好慘

為咗逼死佢做到幾撚盡

死黑警已經搞過老細幾次

判無罪一定要民事索償，要死popo賠到死

跟住大波華會出黎撤銷

民事撤唔到

Push

痴撚線直接還押等上高院

又求其搵d電子野砌生豬肉

On9

擺明針對佢，關佢係咪黃店撚事

push

係咪想老屈佢用電話整炸彈

3C Facebook話會如常營業
大家想整電話知要幫襯邊間

個老闆真係好好人

不過成日俾黑警搞，要有心理準備會俾黑警收咗

呢樣真
黑警成日收哂佢幫人維修既手機
死黑警

出番黎咪真係做囉,

癡L線
之前睇啲po見老闆畀佢哋不停騷擾已經搞到精神好差咁

咁易殺 好多人做咗啦 dllm

老板他要大眼高鼻令仔

要平安

有咩可以幫到手。。。

成日話殺警殺條毛咩，砌生豬肉就有份，死黑警

黑警就係要搞亂社會

老細要平安呀

新疆化
種族滅絕

cls

對班狗黎講，3C老闆坐唔坐成牢從來只係BONUS

未審先押三個月、無三個月生意、沒失手機電話
上佢屋企搗亂、借調查名義騷擾佢家人朋友、浪費佢律師費
先係真正目的
在這種司法迫害下，不管怎麼判都是輸家。

wtf

呢間藍店話係佢舉報喎，大家識做啦

樓主pin呢個

Cls

蘋果話係老細手機搵到炸彈圖
唔知真定假
希望手足手平無事

慌唔係一兩句就話佢計劃咩
香港大部分人都想佢哋死架啦

老闆好好人

又唔洗咁緊,你3個月後再開post吹雞,到時我地先過去送佢車都未遲啦

Cls
整電話有鋰電池有乜出奇
你冇？
不過舉報返佢都冇用
唯祝佢整電話唔好爆炸

置頂

好似係假嘅，個fb page話有人冒認佢去設個局

push push push

又老屈

入佢計劃製造高達殺人啦，戇鳩

我覺得香港已經係俾黑社會控制緊咁樣，做啲嘢根本同以前惑仔無分別，但都唔出奇，因為721最大幫兇死賤種父母雙亡狗賊議員肯定係大古惑之一，幫手諗計再搖控啲狗係要點做點做，古惑仔啲戲都有啦！

你話係就係呀

真係計劃告老謀啦仲傷人
屌

jm9

狗就真係狗
唔好問點解咁憎你地
西農仲未拉
屈人就亂9咁拉

想籌旗幫下老細
佢真係好撚慘
又比狗收機又比賊搶錢
依家仲比人屈殺警
成盤生意比班狗搞死左
起碼都要籌翻幾十個比佢搞翻壇生意仲要還押

撐手足

當黑警說你想殺警時
最好你真的想

老屈是常識吧

到時冇罪出番黎一定要申請番幾百萬賠償啦起碼

乜料呀又

老砌

成日搞鳩3c

CLS屈得就屈

newyellowshop 大力光顧

炸彈引爆器？先唔理係咪咁撚易整，個炸彈呢？整引爆器但冇炸彈？

痴撚線
真係任屈都得

仲要隨時搞到啲人民事告佢比唔返電話人

出返黎會唔會變細眼扁鼻

盲既都知係老屈啦

佢冇做都會判有罪

唔好呀！佢要keep 住靚仔

班狗針左佢好耐

Pushhhhh

大家繼續返工食黃店就幫到佢
加油

有無人幫佢睇舖？

掉爛部電話俾佢整

屌

佢fb有手足keep 住update 未fol 就follow下

老屈

一定要幫手足

啲黑警証據仲薄過0.01
律政司都要告上法庭
啲公帑就係呢班冚家鏟亂咁使哂
全民派錢果時又話無錢？
亂鳩咁告市民就有錢啊？！
DLLM

希望俊堯幫到手

真係吹得就吹 屌你老母黑警

痴撚線 有幾撚多證據可以令到唔准保釋

香港做法律界靠屈

有咩辦法可以幫到老闆同佢間舖

狗嘅目標係黃店入面嘅一堆手機

Pish

老闆真係好好人 會耐心講解

popo 賠嘅錢咪又係我地袋嘅錢, 有咩分別?!

我哋納稅人出糧俾佢哋嘅
所以負成本

證據呢

屈得就屈
生豬肉都唔洗

推俾更多人知